誠邀大家今晚落自己區睇點票

如題

唔好比建制出魔法

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

推

自推 5

自推 6

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

想問幾個票站係咪會分開點票

自推 7

幾點？ 咩人都入得去？

一般係 投票站=點票站

再推

一定要

推 1

想問係幾點?
今次第一次:(

係 完左投票之後

投完票之後

推完再推